邊個話咁快又換新身分證嘅人麻煩你入一入嚟

是咁的，我係做銀行，每日都會接觸到身分證，
日日都見到啲廢老廢中拎著張爛嘅身分證話嚟開户口或攞錢
有啲仲爛到就快碎咁
本人係小薯仔，見到啲咁嘅情況，就梗係refer比senior啦
啲廢老廢中就會喺度鬧:咩呀？呢張唔係身分證咩？
大佬呀，你張身分證前面用膠紙過膠，後面揾張月曆卡墊著痴實，點睇到背面呀？

仲有呀，其實都有好多人，不論老定後生，好多人張身分證都冇咗隻角，有啲甚至冇咗3隻角
借大耳窿啲人，身分證會比人剪咗隻角去提醒其他行家呢條友借過大耳窿錢㗎

所以呢，有得免費換新身分證咪當做比個機會自己重新做人囉

政府宜家都請打手？

收皮啦
香港人用咩都快殘嫁啦
俾你一年換一次都爛嫁啦
銀紙又係卡又係
新銀紙寫野崩角一分二又有放入洗衣機又有
俾著我都想電子支付唔撚收銀紙啦